{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153077?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더베이 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン時間が過ぎたら、宿泊先に事前連絡をお願いします。 さらに、36ヶ月以上の人数は駐車料金1人当たり15,000ウォンを追加で支払っていただきます。 寝具の追加費用は15,000ウォンで、歯ブラシ及び歯磨き粉は現場で1,000ウォンで購入できます。 バーベキューグリルと炭は30,000ウォンでレンタルできます。 朝食は宿の前のショバブレストランで1人当たり12,000ウォンで提供され、他のメニューはすべて10%割引された価格でご利用いただけます。 プールは6月から9月まで利用可能で、宿泊客は無料でご利用いただけます。 利用可能時間は7時から21時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を過ぎた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックイン時間を過ぎた場合は、事前に宿泊先に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上の人数の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月以上の人数の場合、駐車料金1人当たり15,000ウォンが追加で支払われます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は宿泊先で購入できますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は宿泊先で1,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭は30,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのくらいの価格で提供されますか？",
            "answer": "朝食は宿の前のショバブレストランで1人当たり12,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用可能時間は7時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、プールの利用は宿泊客には無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 354
    }
}